{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020476",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 THE MOTEL(더모텔)"
    },
    "text": "宿泊施設は計29室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。特室はバスルームとウォッシュレットの違いがあることをお知らせします。訪問者のレビューによると、社長の親切なもてなしと清潔な施設は大きなメリットに挙げられ、周辺のグルメと徒歩で行ける位置での宿泊施設だと紹介しています。知人の推薦を受けてよく利用し、リラックスできるというレビューがあります。しかし、窓を開けると山が見られるというメリットがありますが、冬には窓をすぐ閉めなければならないという意見があります。また、歯磨き粉が個別に提供されないことが残念な点として言及されました。しかし、冷蔵庫、エアコン、隣人の騒音など宿泊中に不便を感じさせる要素が多いようです。施設自体も多少汚れて古くなっているという評価がたくさんありました。しかし、宿の周辺には様々な食べ物があり、食べ物の問題は解決できます。しかし、駐車スペースは狭いことを念頭に置いてください。また、エアコンの温度調節が難しいことも指摘されました。これらのレビューを考慮して予約することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような違いがありますか？",
            "answer": "特室にはバスルームとウォッシュレットの違いがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設のどの点が大きなメリットとして挙げられていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、社長の親切なもてなしと清潔な施設が大きなメリットとして挙げられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような位置にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は周辺のグルメと徒歩で行ける位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はよく利用されることがありますか？",
            "answer": "はい、知人の推薦を受けてよく利用されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設にはリラックスできるというレビューや、窓から山が見えるというメリットがありますが、冬には窓を閉めなければならないという意見もあります。また、歯磨き粉の提供が個別ではないという残念な点も指摘されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に不便を感じさせる要素は何ですか？",
            "answer": "宿泊中に冷蔵庫やエアコン、隣人の騒音などが不便を感じさせる要素として挙げられます。また、施設自体が汚れて古くなっているという評価もありました。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な食べ物がありますので、食べ物の問題は解決できます。"
        },
        {
            "question": "何を念頭に置いて宿泊するべきですか？",
            "answer": "駐車スペースは狭いことを念頭に置いてください。また、エアコンの温度調節が難しいことも指摘されました。"
        },
        {
            "question": "これらのレビューを考慮して予約することをお勧めしますか？",
            "answer": "これらのレビューを考慮して予約することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 537
    }
}